操你媽的頭先有個on9仔嚟荃灣太興食飯俾老衲撚

條傻西叫咗老衲三次老衲都冇理佢，繼續打機，跟住老衲拎碟雞脾飯埋去嗰陣特撚登將啲污糟嘢掃落條傻西又毒又柒件白色衫到，嚇撚到佢喊，勁撚有霸氣

狗比入餐廳？

屌爆了

唔俾，所以你冇得入

屌炸天

好心你隻衲狗死返出餐廳外面啦
入嚟喺度吠鳩人

老衲隻狗就係你

個食客叫隻狗可能想同你玩姐

佢同你一樣淨係識汪汪汪咁吠

乜呢家狗都有餐廳，店員又係狗 食客又係狗

你老豆又係狗，你老母都係狗，連狗家庭都有

隻狗是咪戇不群

隔離po個假老衲

？

老衲打垃圾工

好型呀

太牛b了

操你老母

衲dee hoball